<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<odoo>
    <template
        inherit_id='auth_signup.fields'
        id="politique_connexion"
        name="Auth Signup/ResetPassword politique connexion"
    >
        <xpath expr="//div[hasclass('field-confirm_password')]" position="after">
            <div class="form-group">
                <label>Politique de connexion</label>
                <p>
                    En adhérant à la communauté ORE, je m’engage à créer un seul compte;
                    <br />
                    Je m’engage à respecter les autres membres de la communauté dans mes échanges avec eux;
                    <br />
                    Je m’engage à rester dans les limites et cadres légaux québécois;
                    <br />
                    Je m’engage à ne pas échanger de façon numérique ou en vrai des produits illicites tels que des
                    drogues ou encore du contenu à caractère sexuel;
                    <br />
                    Je m’engage à ne pas échanger des actes sexuels ou faire usage des banques de temps à des fins de
                    prostitution ou pour me procurer des services sexuels.
                    <br />
                    <br />
                    Les inscriptions seront vérifiées afin de confirmer que vous êtes bien une personne réelle. De plus,
                    un administrateur peut vérifier les transactions, afin de s’assurer que les engagements sont
                    respectés.
                    <br />
                    Enfin, le clavardage sur le site de ORE peut être lu par des administrateurs. Il doit être utilisé
                    uniquement pour préciser les détails des échanges et vous ne devez, en aucun cas, y partager du
                    contenu sensible tels que vos informations personnelles.
                    <br />
                    <br />
                    Toutes contraventions aux règles établies peuvent amener à une désactivation de votre compte, sans
                    remboursement ou compensation ayant trait aux heures échangées ou accumulées.
                    <br />
                    <br />
                    ORE est un outil de soutien aux échanges de temps et n'est en aucun cas responsable de ce qui peut
                    survenir lors des échanges de services, vols, accidents et autres.
                </p>
            </div>
        </xpath>
    </template>
</odoo>
